-*- coding: utf-8 -*-

История перевода Drupal на русский язык.

* Первый публичный перевод для 4.3 сделал Евгений Цепелев (Kukachik)
* Дополненный перевод был сделан силами USU-LUG, в частности Апельсинка и Николай Журавлёв (Nick)
* Значительные дополнения внес Владимир Харзах (B.X), он же поддерживал переводы для 4.3 и 4.4
* Полный перевод для 4.4 (без административной справки) сделал Loki
* Перевод для 4.5 был сделан B.X
* Перевод для 4.5 был дополнен Basielienis
* Перевод для 4.5 дополнен Александром Графовым (Axel)
* Перевод для 4.6 поддерживает Axel
* Перевод для 4.6 дополнен Beholder
* Перевод для 4.7 выполнен NRD
* Перевод для 4.7 улучшен Vadbars

Разные люди вносили свои правки и дополнения к переводам различных версий. Если вы знаете
имена участников переводов, не указанные здесь - пишите webmaster@drupal.ru.

Также многие люди занимаются переводом документации, ссылки на которую можно найти 
на http://drupal.ru/docs и в вики http://translate.drupal.ru

Все переводы создавались на условиях лицензии GPL. Права на текущий перевод 
принадлежат RDTT (Russian Drupal Translation Team). (c) 2004-2006, RDTT
